水牛示範 團結就是力量

雖然佢地唔夠獅子打 但只要團結 都可以扭轉形勢